加密貨幣創辦人猝死，客戶$15億拎唔返

加拿大最大的加密貨幣平台QuadrigaCX創辦人科滕（Gerald Cotten）去年逝世，由於他是管理資金及加密貨幣的唯一一人，加上其妻子及電腦保安專家都未能破解他的電腦，料客戶有機會拿不到「被凍結」的資金，牽涉金額約1.9億美元（約15億港元）。QuadrigaCX已向當地法院提出債權人保護。

香港會唔會重演？

背後莊家覺得弊笑再無利用價值既時候

加密貨幣呢野樣 越來越 滑稽

咁兒戲都有

無個樣野都有人炒賣真係叻

囉得番先兒戲
係佢自已on9姐 得一個人keep
可樂祕方都搵幾個人keep啦

少人keep賣點係安全度高 但係加密貨幣必須死

真浪費資源 環保撚點解唔反

中本聰先係囉

公開假死訊，拎住d錢上挪亞方舟

幾保密都好 接唔到社會

睇下邊隻幣 比特幣已經有國家承認係合法貨幣

妻子很可疑

有address睇實 邊囉得走

內文係寫平台wor

Link?

暗底穿櫃桶啦呢d

有無幣少fans出黎講幾句？

全世界都睇得到佢個address有無拎錢走
你暗穿到我真係話你叻啦